[突發]啱啱見到有幾條友拎住架撐喺紅磡附近徘徊

係咪有人襯啲警力喺晒港島嗰邊先嚟搞事...

咩架撐